以為牛三要同牛軍講返句sorry

燈左你地唔好意思 原來睇錯圖以為牛三 依家都係睇返熊3 雙頂已見
下插速度會非常快 熊熊哈

274 熊尋日企硬 未驚過

睇錯真係慘 put咗咁耐 跌就有牛

聽日跌幾多?

跟大戶搵大錢

邊個係大戶

不玩了 又說雙頂什麼的 騙人

少年你太年輕了

唔明

咁熊市係咪未完

我都覺得未完